DLLM班狗仲話係公僕

虧佢地仲可以話咩有使命
721恐襲有好多暴徒-->太多暴徒警力不足就唔干涉
好多次狗屋(天水圍, 元朗)出面多市民報案-->太多市民應付唔到就落閘唔理
咪on9啦, 消防多火災救護多傷者係咪唔撚救丫?

五大訴求, 一個不漏